九龍新盤震撼價279萬入場費 首日收百票

麗新(00488)旗下旺角基隆街單幢項目逸新首批推出60伙，定價計平均呎價18831元，折實平均呎價17136元，折實最平單位為2樓C室，實用面積157方呎，折實279.28萬元；呎價最平單位為3樓F室，實用面積226方呎，折實呎價15672元。

麗豐控股(01125)高級副總裁林顥伊表示，項目入場費不足280萬元，主要針對上車客。

麗新發展高級副總裁潘銳民指出，樓盤首批以「好抵價」推出，主要參考同區及買家負擔能力，沒有刻意低價推出，預計加推有加價空間，期望呎價可達2萬元或以上，對銷情有信心，項目明日起開始收票，料最快下月推售。

對於近期新盤銷情轉慢，潘銳民認為，只是之前銷情太快，健康樓市可以供買家有時間考慮入市，現時購買力仍足夠。

中原地產九龍區董事劉瑛琳表示，項目首批價錢好吸引，料較附近新盤低逾10%，但相信單幢樓對同區影響不大，由於單位不多，料入票量亦不會太高。

咁細

呎價18831元.....

157尺係咪得廚房同廁所？

方便叫雞

實用面積157方呎

廚房都冇啦
open kitchen

成班都唔識野 150尺好大架啦 狗屋黎計

都唔係，依啲屋租比人扑野都唔錯

六七百一晚

平台已經係間屋一半

其實細唔係問題, 問題係個價錢遮, 大把人係一個人住, 根本無乜所謂

如果賣150萬, 根本無人會出聲

係呀, 但依家賣300萬呀on9

嗚啊，300萬唔洗買到樓，返去10年前

咁細都有人買
越細裝修費越平

地產佬你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

屌，旺區又係新盤緊係貴架，無人逼你買喎，香港自由市場黎。

港豬真係無改錯名
不過豬欄都大過你間屋

個平台咁大做乜9

係呀 地產佬 你老母個陣係個十呎既臭豬欄生你出黎架嘛

油尖旺返工好撚正

個平台

咁嘅大細集中搞一樓一的話，地標都有得做

咁唔怪得你間屋咁大啦地產狗

萬8呎價

3百萬 可以同南亞佬做鄰居
FATFAT LA

緊係比你每朝大叫我有樓啦 幾威威

個平台唔係戶戶有.. 之前AVA61有個二百零呎有千呎平台賣710萬

在商言商，明買明賣，有咩問題
而家係做生意，唔係拍拖

基隆街明明係深水步,吹到旺角

實際原來得80呎

擺張床,擺張檯已經收皮

你話叫太子都話

佢係50號,過左界限街,都可以叫太子....但一定唔係旺角....
不過大圍盤吹到九龍塘都唔係未見過

西九都可以話係中國
深水埗話係旺角有咩問題

買黎做劏房

拿拿買幾間啦 唔係得個噏吓
等你買多d狗屋 幫我推高樓價 我先可以再賣個靚價

蚊型樓好多年前已經有啦

都唔知咁大反應做乜